凍奶茶定凍檸茶

一句講哂
奶
檸

難飲嘅奶茶可以好撚難飲，但係檸茶難飲極都有個譜

奶茶一定係飲熱

凍都好撚正